<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>plain-text on R. Álvarez Ugarte - sitio personal</title>
    <link>http://ramiroau.github.io/tags/plain-text/</link>
    <description>Recent content in plain-text on R. Álvarez Ugarte - sitio personal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <copyright>R. Álvarez Ugarte</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 23 Apr 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://ramiroau.github.io/tags/plain-text/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>La jurisprudencia como una red que crece</title>
      <link>http://ramiroau.github.io/blog/sna-y-jurisprudencia/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://ramiroau.github.io/blog/sna-y-jurisprudencia/</guid>
      <description>Estoy muy enganchado con el uso de social network analysis para estudiar distintas cosas, y una de ellas es la jurisprudencia, entendida como un conjunto de precedentes acotados a un tema que se vinculan entre sí por la forma en que unos fallos citan a otros. Este tipo de estudios se ha utilizado en otros países pero, hasta donde se, no en la Argentina. En parte eso responde, seguramente, a que los servicios de búsqueda de jurisprudencia no están del todo desarrollados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Escritura en plain text, citas y automatización</title>
      <link>http://ramiroau.github.io/blog/escritura_libre/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://ramiroau.github.io/blog/escritura_libre/</guid>
      <description>Esto estaba en borrador desde hace mucho tiempo, porque usualmente recibo consultas sobre cómo escribir en plain text y cuestiones vinculadas al manejo de la bibliografía (especialmente con referencia a la automatización de citas). Una consulta de Claudio Ruiz&amp;mdash;quien me presentó el mundo Markdown y pandoc hace muchos años&amp;mdash;me terminó de empujar a publicar y a actualizar, porque la metodología (mí metodología) fue cambiando mucho con el paso del tiempo. Lo que sigue es, entonces, una forma de producir que me resulta útil a mí.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>