<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Wikis on R. Álvarez Ugarte - sitio personal</title>
    <link>http://ramiroau.github.io/etc/wikis/cocina/</link>
    <description>Recent content in Wikis on R. Álvarez Ugarte - sitio personal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <copyright>R. Álvarez Ugarte</copyright>
    <lastBuildDate>Wed, 08 Apr 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://ramiroau.github.io/etc/wikis/cocina/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Arroz indio</title>
      <link>http://ramiroau.github.io/etc/wikis/cocina/arroz_indio/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://ramiroau.github.io/etc/wikis/cocina/arroz_indio/</guid>
      <description># Ingredientes
 1 taza de arroz (bismati mejor) ajo jengibre cúrcuma molida comino molido  Proceso  Cocinar el arroz con el ajo y el jengibre. Retirar En una sartén, poner ajo y jengibre (no mucho) + comino. Cuando empiezen a moverse, echar el arroz. Se debería &amp;ldquo;freir&amp;rdquo; un poco. Agregar la cúrcuma  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Beef curry garam masala</title>
      <link>http://ramiroau.github.io/etc/wikis/cocina/curry_garam_masala/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://ramiroau.github.io/etc/wikis/cocina/curry_garam_masala/</guid>
      <description># Ingredientes para el Garam Masala
4 cucharadas de semillas de cilantro (1/4 de taza) 2 cucharadas de comino molido 1 cucharadita de canela molida 1 cucharadita de cardamamo verde 1 cucharadita de clavo 1/2 nuez moscada (picada) 1/2 cucharadita de cayena molida 1/2 cucharadita de pimienta negra molida 2 hojas de laurel
Ingredientes generales  Carne 500g 3 cebollas Ajo 2 tbs Jengibre 2 tbs Chile picante / uno (seco) queda suave Tomates (varios, quizás ocho)  Proceso ##El garam masala (el curry) → GM</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pad Thai</title>
      <link>http://ramiroau.github.io/etc/wikis/cocina/pad_thai/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://ramiroau.github.io/etc/wikis/cocina/pad_thai/</guid>
      <description># Ingredientes
 2 / 3 cebollas de verdeo carmarones, una badejita fideos de arroz, si hay chatos mejor maní, bastante huevos x 2 pasta de tamarindo, cucharadito fish sauce (salsa de pescado) aceite de sesamo lima ajo jengibre  # Proceso
  Descongelar los camarones (cocidos) y dejarlos descansar un rato
  Cocinar los fideos de acuerdo a instrucciones. Retirar cuando estén &amp;ldquo;al dente &amp;quot;
  Wok caliente (o similar) echar los huevos y romper (como huevos revueltos)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pinapple Fried Rice</title>
      <link>http://ramiroau.github.io/etc/wikis/cocina/pinapple_fried_rice/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://ramiroau.github.io/etc/wikis/cocina/pinapple_fried_rice/</guid>
      <description>Ingredientes  Una bandejita de camarones Una lata de pedazos de ananá / un ananá 2 cebollas de verdeo 1 cebolla blanca arroz cocido (1 cup) castañas de cajú cebolla medio morrón rojo o verde o rojo y verde lima / limón aceite vegetal salsa de pescado (una cucharada) azúcar (una cucharada) sal (pizca) curry powder → algo picante, cilantro, comino, jengibre (todo en polvo, mezclar) &amp;mdash; una cucharadita pasas de uvas tomates  Proceso  Descongelar los camarones (cocidos) y dejarlos descansar un rato Saltear los camarones en aceite caliente en el wok → retirar Scramble the eggs → cuando estén semi hechos, agregar el arroz y + aceite si es necesario Agregar cebollas picadas Agregar: azúcar + sal + salsa de pescado + polvo de curry (¿cúrcuma?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Broccoli pasta</title>
      <link>http://ramiroau.github.io/etc/wikis/cocina/broccoli_pasta/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://ramiroau.github.io/etc/wikis/cocina/broccoli_pasta/</guid>
      <description># Ingredientes
 Un broccoli (B) Dos dientes de ajo Una cebolla blanca chica o una de verdeo Salvia o Eneldo (si es fresca, mejor, si no buen&amp;hellip;) Cantidad necesaria de fideos secos Queso parmesano (a gusto)  # Proceso
  Limpiar el B bien, bajo agua fresca, siguiendo la técnica apropiada
  Hervir unos minutos, hasta que esté tiernito. Retirar y enfirar bajo agua (fría)
  Cortar los arbolitos a la mitad, verticalmente</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Indian rice</title>
      <link>http://ramiroau.github.io/etc/wikis/cocina/indian_rice/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://ramiroau.github.io/etc/wikis/cocina/indian_rice/</guid>
      <description># Ingredientes
2 cups rice 4 cups water 2 teaspoons salt 2 cloves puñado de canela 1/2 teaspoon cumin seeds 1/4 teaspoon chili flakes 1 medium onion, chopped 3 chopped garlic cloves 1/4 teaspoon turmeric
2 cardamom pods One 2-inch piece of cinnamon 3 Tbsp vegetable oil (or ghee if you have it) 1/2 teaspoon dark mustard seeds
# Proceso
  Rinse and soak rice: Place rice in a sieve and run cool water through it to rinse it until the water runs clear.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>