<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>⌘ Etc. on R. Álvarez Ugarte - sitio personal</title>
    <link>http://ramiroau.github.io/etc/</link>
    <description>Recent content in ⌘ Etc. on R. Álvarez Ugarte - sitio personal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <copyright>R. Álvarez Ugarte</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Oct 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://ramiroau.github.io/etc/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://ramiroau.github.io/etc/presentacion/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://ramiroau.github.io/etc/presentacion/</guid>
      <description>Esta sección del sitio se inspira en el concepto de digital gardens que me presentó Claudio Ruiz. Es exploratoria, una mezcla de repositorio de cosas que veo y me interesan, que quiero leer&amp;mdash;y aún no pude&amp;mdash;, o que quiero guardar, etcétera. Los links están basados en Pocket y en un cliente de línea de comando que se llama Pockyt y que me resulta muy fácil de usar para producir (supongo que una vez por mes) los contenidos que van a ir apareciendo acá, en forma (por ahora) de listas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://ramiroau.github.io/etc/readlater/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://ramiroau.github.io/etc/readlater/</guid>
      <description>Agosto 2020  Rest in Power, David Graeber — We’re Indebted for your Scholarship and Activism Arthur Goldhammer on the art of translation Human Rights Law Should Meet the Administrative State What Can America Learn from Europe About Regulating Big Tech? Is Digital Contact Tracing Over Before It Began?  Julio 2020  Socialism&amp;rsquo;s DIY Computer The Computer Scientist Who Can&amp;rsquo;t Stop Telling Stories Brazil&amp;rsquo;s Constitutional Dilemma in Comparative Perspective Liberalism&amp;rsquo;s Veil of Ignorance A Letter on Justice and Open Debate Op-Ed: Americans are obsessed with &amp;lsquo;rights.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>