<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>⌘ Etc. on R. Álvarez Ugarte - sitio personal</title>
    <link>http://ramiroau.github.io/etc/</link>
    <description>Recent content in ⌘ Etc. on R. Álvarez Ugarte - sitio personal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <copyright>R. Álvarez Ugarte</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Oct 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://ramiroau.github.io/etc/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://ramiroau.github.io/etc/presentacion/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://ramiroau.github.io/etc/presentacion/</guid>
      <description>Esta sección del sitio se inspira en el concepto de digital gardens que me presentó Claudio Ruiz. Es exploratoria, una mezcla de repositorio de cosas que veo y me interesan, que quiero leer&amp;mdash;y aún no pude&amp;mdash;, o que quiero guardar, etcétera. Los links están basados en Pocket y en un cliente de línea de comando que se llama Pockyt y que me resulta muy fácil de usar para producir (supongo que una vez por mes) los contenidos que van a ir apareciendo acá, en forma (por ahora) de listas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://ramiroau.github.io/etc/readlater/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://ramiroau.github.io/etc/readlater/</guid>
      <description>Septiembre 2020  Countering the Neoliberal Structural Constitution The Prodigal Techbro All Things End Three reflections on decentralization 35 years ago the Senate Hearings on Rock Lyrics Pierre Rosanvallon: “Las ideas populistas han impregnado el mundo entero” The Dishonest and Misogynistic Hate Campaign Against J.K. Rowling Judith Butler on the culture wars, JK Rowling and living in “anti-intellectual times” The US supreme court has become a threat to democracy. Here&amp;rsquo;s how we fix it The Other Supreme Court Fight Redes sociales en América Latina: Entre la espada y la pared What Even Is ‘Coordinated Inauthentic Behavior’ on Platforms?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>