<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Clases on R. Álvarez Ugarte - sitio personal</title>
    <link>http://ramiroau.github.io/blog/</link>
    <description>Recent content in Clases on R. Álvarez Ugarte - sitio personal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <copyright>R. Álvarez Ugarte</copyright>
    <lastBuildDate>Sat, 06 Jun 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://ramiroau.github.io/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Unseeing cosas</title>
      <link>http://ramiroau.github.io/blog/unseeing/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://ramiroau.github.io/blog/unseeing/</guid>
      <description>Once you see the social construction of the law, you can&amp;rsquo;t unsee it 1. Es un problema serio para quienes nos dedicamos a algo parecido a un análisis sociológico del derecho, porque nos cuesta pivotear entre algo así como el punto de vista interno (PVI) que la argumentación jurídica requiere y el punto de vista externo (PVE) que&amp;mdash;en realidad&amp;mdash;explica gran parte del desarrollo jurídico. Es una cuestión a explorar más en profundidad, pero pensé en plantear acá el problema.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nadie es la patria (Borges)</title>
      <link>http://ramiroau.github.io/blog/nadieslapatria/</link>
      <pubDate>Mon, 25 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://ramiroau.github.io/blog/nadieslapatria/</guid>
      <description>Nadie es la patria. Ni siquiera el jinete
que, alto en el alba de una plaza desierta,
rige un corcel de bronce por el tiempo,
ni los otros que miran desde el mármol,
ni los que prodigaron su bélica ceniza
por los campos de América
o dejaron un verso o una hazaña
o la memoria de una vida cabal
en el justo ejercicio de los días.
Nadie es la patria. Ni siquiera los símbolos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Líneas de tiempo</title>
      <link>http://ramiroau.github.io/blog/lineasdetiempo/</link>
      <pubDate>Tue, 19 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://ramiroau.github.io/blog/lineasdetiempo/</guid>
      <description>Sin pizarrón no podemos hacer las &amp;ldquo;líneas de tiempo&amp;rdquo; que siempre hacemos (¡la dimensión temporal explica muchas cosas!). En Derecho Constitucional y Cambio Social, la clase que damos con I.J. desde hace muchos años, siempre hablamos sobre el movimiento de DDHH y siempre hacemos una línea de tiempo en el pizarrón, contando la historia en sí y los distintos hitos legales que fueron ocurriendo con el correr de los años.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pandemia, clases y Zoom</title>
      <link>http://ramiroau.github.io/blog/pandemia/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://ramiroau.github.io/blog/pandemia/</guid>
      <description>Ya van varias semanas de clases virtuales y parece un buen momento para reflexionar sobre posible enseñanzas, al menos provisionalmente.
  La elección tecnológica. Uno puede imaginar mil escenarios posibles, pero al final de cuentas termina eligiendo la opción tecnológica que está mejor distribuida entre todos los alumnos. A nivel maestría (profesionales, grupo pequeño), el sistema Blackboard funcionó bastante bien (es una especie de Zoom para el cual la universidad ya tiene licencia).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>